我係被捕人士 我想講612 係完完全全同728中上環義士: 612基金言而無信 入面講既一模一樣

唔介意大家去再問下其他被捕人士
所以咪再話咩唔好屌612唔好
利申：比人鬧開分化撚死熱狗

真condom

推

對唔住巴打你

保釋之後唔理，同中出即飛有咩野分別

推到612同星火出黎講野

前線手足唔係condom

下保釋後唔理，咁要人捐咁多錢把撚？

有無多啲資料

我都識個728義士，同你講既完全唔同，只係有資格申請法援就用政府錢同佢打先，冇資格就612全數。

係真

踢保失敗？

推比612回應。

2張對話圖當fc?
起碼都加張被捕証明+手寫user name啦

同埋又唔係同612嘅對話，fc唔到任何野。

我陪埋個義士去見律師 樓主講野冇句真

雖然fc唔到
但都推比612回應好
廢事之後又再拗

上面唔好再屌冇FC
已FC

看圖作文 唔多信

連登個up圖死左？

尋找黑警性暴力證人/受害者，協助國際遊說

Post：

//平等機會婦女聯席發言人區美寶稱，3個組織11月初共同發起控訴警察性暴力的國際聯署，截至本月7日收集到21國共85個團體聯署支持。為了向聯合國專家展開更有力游說，3個組織呼籲受害者主動聯絡他們並接受訪談，強調會保密。//

我們現正收集抗爭者在抗爭期間／被捕後遭受警察性暴力對待的資料，作以下用途：
1. 協助受害人可以完整保留該事件之紀錄
2. 整理資料並製成 #ProtestToo 實錄，以作追究之用
3. 收集國際聯署（進行中），結合個案提交聯合國，爭取國際間關注及支持
4. 要求香港政府獨立、公正地徹查「反送中運動」發生的性暴力

*個人資料及通訊紀錄在實錄完成後可按受訪者意願全部銷毀
詳情及相關安排請聯絡Tg @protesttoo

你果個po入唔到

whatsapp對話當FC

你同我吞左張保釋紙佢
所有野都係電話講 唔知點fc同612對話圖 佢就係講
你知架可 申請唔到法援就要自己諗辦法
你可以咪繼續搵612買贖罪劵 最緊要你開心架姐

使唔使貼你個賭波channel 出黎俾大家欣賞下?

姐係賭波就唔可以屌612？

我要隱瞞就唔會唔改名仲叫（賣料）啦傻鳩

屌得，但你咁撚多錢輸就咪成日開post 乞錢啦屌你老母死乞衣

唔夠講人身攻擊 死傻鳩

fc?

樓主上個月先話29號交唔到學費，1號就有錢賭？

最可笑係由頭到尾都無見過我有飛得口水飛
Btw就算我有賭 就唔屌得612?

和理非繼續捐錢買贖罪券

其實可唔可以解釋下賭波同屌612有咩衝突關係
我賭波係4年前既事
近半年先有612 then 賭波唔屌得612
Genius

叫人捐錢比你, 但又有錢賭?

有無見到有過飛呀 我出心水比人又一定會有賭 同埋連個channel 都唔係我既
做好fc先出聲啦
同埋解釋下點解賭波唔屌得612 612同你有親？

4年前?波台邊個唔識你丫
11月先有張過萬既飛

已經解釋到唔想再解釋 個個post都講一次呢樣野

棋妹俾人拉兩次 30幾萬6c費 都有錢繼續大注 你哋唔抵得?

唔信唔緊要 希望大家唔會被捕重罪之後比人當condom
我就細罪黎既 令你地失望

Pull

小心fake news
請比證據

有錢大賭就咪扮哂condom啦
想要錢去撐警囉

上面有張保釋紙 鐘意咪睇下再屌我賭波狗

同612 contact 既record 呢?

死撚唔信手足

想知要幾多身家先屌得612
係咪有門檻

仲量要keep住賭LOL

電話 我諗唔止得我聽過 其實斷斷續續都有人屌呢樣野
唔知係咪唔夠出名就保釋之後就要自己比
我呢啲細罪就話唔怕
比人告暴動果啲點搞

無錢食飯牙 早兩年唔係借錢推上百幾萬好威架咩

612人血饅頭都要judge？音響事件已經唔記得？
有錢請五毛洗地，冇錢俾義士堂費？

波台手足係原罪 波台手足係condom

呢位清講野九唔搭八
想知門檻係咩 捐過幾多定 身家要幾多
無人屌星火 日日屌612其實你班人係咪無腦唔會諗原因

清 612係咪邪教黎 成日比人爆大獲都咁支持

你乞食就乞食啦扮撚哂野

一單係咁兩單係咁都仲撚信到612十足十

你分化！

有錢賭五六位數一注唔覺得需要咩資助囉
佢想612比錢佢賭姐講咁多

樓主唔應你

就今日明報報導，本基金補充，所有因反送中被告，如授權本基金支援，我們都會確保被告們在整個法律程序都能得到律師代表的權利。基金會支援：
- 裁判法院所有律師費
- 區域法院、高等法院及之後上訴所有法援分擔費
- 不獲法援的被告律師費

詳情：
【提堂、答辯及正審法律費用支援細則】
【612人道支援基金 - 法律支援計劃】

其實你係咪個腦有問題 佢地直接批錢比律師 洗撚經我手
而家係唔撚批比律師 無法援就叫佢含撚 成件事係睇唔過眼屌又關我有無錢咩事呢
你又駁唔到又要狂屌

屌完就出post 接受 希望下次唔會再有人有呢樣野出現

你買開善傳千里D垃圾馬緊係破產啦
收人少少人工就去幫612消毒 乜申請破產政府唔批咩？

我都係被捕人士
612話會每次上庭資助上限5000
只要義務律師係收5000樓下 我地係唔洗比
又吹風玩分化

拉

唔明點解同樣嘅事情可以好似月經po咁講完又講
香港人係咪真係金魚記憶到咁

就算無記憶
上612 個page 碌幾下都有

佢係講到明正審鼓勵大家申請法援
基於申請法援之上佢會再協助

有提留資源畀申請唔到法援o既人
但就無詳細寫明界線同點幫

以上就係fact
唔認同唔好捐 認同又有能力就捐
呼籲捐或者唔捐都無問題 但擺返呢啲fact 出嚟
咪又拗真假拗到上熱門阻住啲有用po

我睇左個網好撚多次 佢地一直都係咁講

大律師都好似有一皮定萬二

我賭錢關你春事牙 我有出黎乞食咩
剩係識係度怨人當勇武係condom
612係咁仆街大把人出黎屌啦

明審判你人格 吹？

樓主潛左

肯應人未牙棋狗

家陣政府告你 仲叫人法援同叫人去死有咩分別
佢allocate個紅底既咪等死 仲要法援律師係exactly收政府錢

其實你知唔知叫暴動去搵法援=差唔多係叫佢入去坐

半年黎一直有人屌 然後比人屌分化 善狗賭到連對眼都出現問題

我賭到有飯開 你無牙？

自從音響事件之後屌612都無咩停過 仲要愈爆愈多野

有飯開 多謝關心 唔洗好似隻癲狗咁 主人係邊綁番繩

仲屌612唔批錢比你
咪因為知你會拎去鋪草皮囉

阻到你乞食唔好意思
但我係鐘意咬你牙

Sorry 612有批錢比我
係講緊啲大罪既叫佢搵法援
睇黎你對眼同個腦真係賭到有問題
怪唔得啲人見人有賭就變癲狗

屌612有錢收我日日屌啦
邊似你洗地有錢收咁正

當你唔好彩 咁多手足要幫 識分身咩

雨傘果陣已經有飛航模式啦
揀Case打有幾出奇

我細罪真係無所謂 啲大罪果啲叫佢去法援搵政府律師隨時紅底打暴動 真係不如一架火車送哂上大陸算

Eat花生

Sor牙搞到你要去手指channel扮慘

真 好在佢係我朋友 都笑緊你做乜

我都識好多朋友同你講嘅嘢完全相反喎

高汁po，要推
[突發]即時解決學生溫飽問題 請學生食飯

笑鳩你扮慘乞食囉做乜

唔係612律師同法援律師一樣咩
都係任揀

我claim到
唔批喺咪有咩原因？

巴打你俾人告咩

係你credibility唔夠啫

唔係法援律師任你揀咩

兩樣都assign比你 不過係執業律師同執業黃律師咁

法援assign件垃圾比你？
手足俾人告咩
勝算大唔大

如果612基金淨係用嚟打612拉嗰啲
應該全部都可以揀頂級大狀
好多手足俾告
cls

我細罪真係無問題 邊個都得
大罪果啲死姐 揀case打仲要法援

有好多義務律師其實都係法援個list度喎你透過法援揾佢地咪等政府出糧俾佢地囉

你賣料賺咁多又贏咁多夠比有突啦
而家又上連登乞？

拉啦屌你 識個fd佢既遭遇同你相反呀 作都作得好啲啦

賭輸哂先要上黎乞姐
告條罪好似全港人欠撚左佢咁
藍絲都無佢咁嘔心

係咩
我都有朋友被捕
星火律師陪落口供又去醫院搵人 再安排保釋
講到明係‘義務’ 唔收錢wo

612就講明 保釋前既一切都係義務 但之後同律師開會+上庭先要計錢 先申請法援 申請唔到 佢地會‘全數支付’

你d對話圖 求其鳩up幾句就當fc左?

個個都俾人告暴動架喇

星火係完全義務 所以叫人捐星火 唔好捐612 之後而家就變左我呃錢同埋屌哂你地老母咁

真 轉去支持警察

毫無質素嘅證據

起碼612有幫過我

岩哂你啦 有錢收唔洗再乞食
餓親棋寶慘慘豬

講緊幫又幫唔哂 變左完全唔幫 我過隔離民主黨po鬧交算

真 唔乞點賭 係咪？屌你老母

我用開清洪同英國御用大律師打官司，612唔批錢比我叫我搵法援律師，我可以屌612食人血饅頭了

咁點解唔可以捐星火咪捐612
咁就得罪左你？

嬲牙死傻鳩？
我老母未節墜到要比你隻乞食狗屌牙sorly

系 好能嬲 甘点

最緊要你開心

棋妹

起左你底
你都係分化乞錢五毛 學咩人屌612

企開啲啦乜野波台手足呀，冇人識你呀，下下拎波台個朵出黎啦，影衰曬

支持捐星火，星火肯幫我請清洪同英國御用大律師幫我打官司，唔該612反省下

我之前都狙過樓主經濟困難仲賭波，但我今次信樓主

老老實實
乜證據都冇 叫人點信你

最緊要你知醜

我都5毛
獨立思考真係好重要
我有學生比人拉 612唔批錢都唔屌得

打暴動法援分分鐘勁撚過出邊啲大律師
經驗都多撚過佢哋

總之你屌612就係鬼

Hi 樓主
比證據未？

Then?

你幾時上庭？
有冇證據？
我淨係見到你保釋金0
如何證明你比人告之後612唔幫手？

希望樓主比多啲資料
我好想了解多啲

啫係612揀case做啦

睇左六頁都無證據

看圖講故事

希望樓主上水回覆